{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Bfmtv.com"}, "author": "BFMTV", "title": "Coronavirus: Uber licencie 3500 personnes par visioconf\u00e9rence - BFMTV.COM", "description": "Lors d'une visioconf\u00e9rence d'une dur\u00e9e de trois minutes, le leader de la r\u00e9servation de voitures avec chauffeurs a annonc\u00e9 mettre fin aux activit\u00e9s de 3500 collaborateurs exer\u00e7ant des t\u00e2ches administratives.", "url": "https://www.bfmtv.com/economie/coronavirus-uber-licencie-3500-personnes-par-visioconference-1915671.html", "urlToImage": "https://www.bfmtv.com/i/0/0/9b2/75f49bd6b9f3bedce4513e0711817.jpeg", "publishedAt": "2020-05-17T12:51:00Z", "content": null}, {"source": {"id": "les-echos", "name": "Les Echos"}, "author": "David Barroux", "title": "SEB se lance dans le v\u00e9lo \u00e9lectrique avec Marc Simoncini - Les \u00c9chos", "description": "Le roi de la Cocotte-Minute entre au capital d'Angell, la start-up de v\u00e9los \u00e9lectriques imagin\u00e9s par le fondateur de Meetic. L'industriel va prendre en charge la fabrication en France.", "url": "https://www.lesechos.fr/industrie-services/tourisme-transport/seb-se-lance-dans-le-velo-electrique-avec-marc-simoncini-1203622", "urlToImage": "https://media.lesechos.com/api/v1/images/view/5ec10e3ad286c23609746284/1280x720/0603248098146-web-tete.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T11:17:28Z", "content": "Dyson r\u00eavait de lancer une voiture \u00e9lectrique. SEB se lance lui dans la fabrication de v\u00e9los \u00e9lectriques. Le champion fran\u00e7ais du petit \u00e9lectrom\u00e9nager va prendre autour de 10\u00a0% du capital d' Angell, une start-up cr\u00e9\u00e9e par Marc Simoncini dont l'ambition est de\u2026 [+3017 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesnumeriques.com"}, "author": "Johann Breton", "title": "Free : appels illimit\u00e9s dans le forfait \u00e0 2 \u20ac jusqu'au 11 juin, l'enveloppe data redescend \u00e0 50 Mo - Les Num\u00e9riques", "description": "Alors que l'actualit\u00e9 est au d\u00e9confinement, Free a lanc\u00e9 une nouvelle op\u00e9ration pour accompagner certains de ses abonn\u00e9s durant la crise sanitaire. Jusqu'au 11 juin prochain, le forfait \u00e0 2\u00a0\u20ac de l'op\u00e9rateur comprendra les appels illimit\u00e9s.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/mobilite/free-appels-illimites-dans-le-forfait-a-2-jusqu-au-11-juin-l-enveloppe-data-redescend-a-50-mo-n150389.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/150389/754254ed-free-appels-illimites-dans-le-forfait-a-2-jusqu-au-11-juin-l-enveloppe-data-redescend-a-50-mo__908_512__152-37-1439-762.jpeg", "publishedAt": "2020-05-17T11:10:11Z", "content": "Alors que l'actualit\u00e9 est au d\u00e9confinement, Free a lanc\u00e9 une nouvelle op\u00e9ration pour accompagner certains de ses abonn\u00e9s durant la crise sanitaire. Jusqu'au 11 juin prochain, le forfait \u00e0 2\u00a0 de l'op\u00e9rateur comprendra les appels illimit\u00e9s.\r\nApr\u00e8s avoir gagn\u00e9 d\u2026 [+1621 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesnumeriques.com"}, "author": "Renaud Labracherie", "title": "Comment bien choisir son gestionnaire de mots de passe ? - Les Num\u00e9riques", "description": "Les mots de passe sont \u00e0 la base de la s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique. Pourtant, par manque de temps ou d'int\u00e9r\u00eat, c'est un aspect trop souvent n\u00e9glig\u00e9. Entre fain\u00e9antise et amoncellement de donn\u00e9es, un gestionnaire de s\u00e9sames est une solution \u00e0 envisager.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/appli-logiciel/comment-bien-choisir-son-gestionnaire-de-mots-de-passe-a150131.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/article/15/150131/2b7ac268-comment-bien-choisir-son-gestionnaire-de-mots-de-passe__908_512__0-14-1152-663.jpeg", "publishedAt": "2020-05-17T09:36:53Z", "content": "Les mots de passe sont \u00e0 la base de la s\u00e9curit\u00e9 num\u00e9rique. Pourtant, par manque de temps ou d'int\u00e9r\u00eat, c'est un aspect trop souvent n\u00e9glig\u00e9. Entre fain\u00e9antise et amoncellement de donn\u00e9es, un gestionnaire de s\u00e9sames est une solution \u00e0 envisager.\r\nAvez-vous d\u00e9j\u2026 [+10939 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid.com"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Retour \u00e0 la normale pour la qualit\u00e9 des vid\u00e9os sur Netflix et Canal+ - Frandroid", "description": "Netflix est en train de progressivement restaur\u00e9 la qualit\u00e9 du streaming des vid\u00e9os sur sa plateforme. Canal+ a r\u00e9tabli la diffusion en Full HD et 4K.", "url": "https://www.frandroid.com/android/applications/711548_retour-a-la-normale-pour-la-qualite-des-videos-sur-netflix-et-canal", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/netflix_133x80-1.png", "publishedAt": "2020-05-17T09:28:23Z", "content": "Netflix est en train de progressivement restaur\u00e9 la qualit\u00e9 du streaming des vid\u00e9os sur sa plateforme. Canal+ a r\u00e9tabli la diffusion en Full HD et 4K.\r\nSuite \u00e0 la mise en place du confinement de nombreux pays europ\u00e9ens, puis plus largement dans le monde, Netf\u2026 [+2527 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid.com"}, "author": "Ulrich Rozier", "title": "Podcast Addict retir\u00e9 du Play Store \u00e0 cause du Covid-19 - Frandroid", "description": "Podcast Addict a disparu du Play Store depuis le samedi 16 mai 2020, son fondateur nous interpelle sur une erreur de Google.", "url": "https://www.frandroid.com/android/applications/711541_podcast-addict-retire-du-play-store-a-cause-du-covid-19", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/97841485_3270665079613387_4531825177482231808_n-1200x900.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:52:00Z", "content": "Podcast Addict a disparu du Play Store depuis le samedi 16 mai 2020, son fondateur nous interpelle sur une erreur de Google.\r\nIl y a 15 jours, nous vous avions avertis sur lessor des applications mobiles d\u00e9di\u00e9es aux attestations de d\u00e9placement, et plus g\u00e9n\u00e9ra\u2026 [+1319 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Sudouest.fr"}, "author": "Sud Ouest", "title": "Vid\u00e9o. Coronavirus : Uber licencie 3500 personnes\u2026 en visioconf\u00e9rence sur Zoom - Sud Ouest", "description": "Les employ\u00e9s concern\u00e9s ont appris la nouvelle dans une vid\u00e9o collective de 3 minutes.", "url": "https://www.sudouest.fr/2020/05/17/video-coronavirus-uber-licencie-3500-personnes-en-visioconference-sur-zoom-7491090-10997.php", "urlToImage": "https://images.sudouest.fr/2020/05/17/5ec0f9ef66a4bd3c46411501/golden/ce-sont-des-employes.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:51:01Z", "content": "Dans le cadre de la pand\u00e9mie mondiale de Covid-19, de nombreuses entreprises sont confront\u00e9es \u00e0 une crise d\u2019ampleur et annoncent d\u2019importantes r\u00e9ductions d\u2019effectifs. C\u2019est le cas du g\u00e9ant mondial de VTC Uber, qui s\u2019est s\u00e9par\u00e9 de 3500\u00a0employ\u00e9s de son service \u2026 [+2104 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Lesnumeriques.com"}, "author": "Johann Breton", "title": "Les ventes de mobiles Sony Xperia s'effondrent - Les Num\u00e9riques", "description": "\u00c0 l'occasion de la publication de ses r\u00e9sultats pour l'ann\u00e9e fiscale 2019, Sony a d\u00e9voil\u00e9 des ventes tr\u00e8s modestes dans le secteur de la mobilit\u00e9. Avec 400\u00a0000 unit\u00e9s \u00e9coul\u00e9es au premier trimestre 2020, le groupe enregistre un triste record.", "url": "https://www.lesnumeriques.com/mobilite/les-ventes-de-mobiles-sony-xperia-s-effondrent-n150387.html", "urlToImage": "https://dyw7ncnq1en5l.cloudfront.net/optim/news/15/150387/e5581612-sony-les-ventes-de-mobiles-xperia-s-effondrent-seulement-400-000-unites-au-1er-trimestre__908_512__0-0-896-505.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:11:58Z", "content": "\u00c0 l'occasion de la publication de ses r\u00e9sultats pour l'ann\u00e9e fiscale 2019, Sony a d\u00e9voil\u00e9 des ventes tr\u00e8s modestes dans le secteur de la mobilit\u00e9. Avec 400\u00a0000 unit\u00e9s \u00e9coul\u00e9es au premier trimestre 2020, le groupe enregistre un triste record.\r\nDurant ses belle\u2026 [+2911 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid.com"}, "author": "Cassim Ketfi", "title": "OnePlus 8 vs Realme X50 Pro 5G : lequel est le meilleur smartphone ? - Frandroid", "description": "Realme et OnePlus ont beau appartenir \u00e0 BBK Electronics, les deux marques proposent des produits ind\u00e9pendants. C'est ce que l'on va voir en comparant le OnePlus 8 et le Realme X50 Pro, propos\u00e9s en France \u00e0 des tarifs proches.", "url": "https://www.frandroid.com/versus/711056_oneplus-8-vs-realme-x50-pro-5g-lequel-est-le-meilleur-smartphone", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2020/05/oneplus-8-vs-realme-x50-pro-5g-comparatif.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:11:43Z", "content": "Realme et OnePlus ont beau appartenir \u00e0 BBK Electronics, les deux marques proposent des produits ind\u00e9pendants. C'est ce que l'on va voir en comparant le OnePlus 8 et le Realme X50 Pro, propos\u00e9s en France \u00e0 des tarifs proches.\r\nComparatif entre le OnePlus 8 et\u2026 [+13890 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Gamergen.com"}, "author": null, "title": "Ubisoft attaque Apple et Google en justice, accus\u00e9s de vendre un plagiat de Rainbow Six Siege sur mobiles - GAMERGEN.COM", "description": "La sortie d'Area F2 a forc\u00e9ment interloqu\u00e9 Ubisoft, qui n'appr\u00e9cie pas du tout de voir un clone \u00e9hont\u00e9 de Rainbow Six Siege sur iOS et Android.", "url": "https://gamergen.com/actualites/ubisoft-attaque-apple-et-google-justice-accuses-vendre-plagiat-rainbow-six-siege-mobiles-312193-1", "urlToImage": "https://global-img.gamergen.com/area-f2-head_0190000000952549.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:00:01Z", "content": "Le march\u00e9 chinois \u00e9tant assez cloisonn\u00e9 et r\u00e9glement\u00e9 en termes de jeux vid\u00e9o, il arrive que les \u00e9diteurs et les d\u00e9veloppeurs adaptent leurs hits avec des versions exclusives \u00e0 ce march\u00e9. Il y a malheureusement aussi beaucoup de cr\u00e9ateurs locaux qui ne se g\u00ean\u2026 [+1446 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Journaldugeek.com"}, "author": "Olivier", "title": "Les Meizu 17 et 17 Pro ont tout pour plaire, y compris le prix - Le Journal du Geek", "description": "Meizu a d\u00e9voil\u00e9 ses deux smartphones haut de gamme pour 2020.", "url": "https://www.journaldugeek.com/2020/05/17/les-meizu-17-et-17-pro-ont-tout-pour-plaire-y-compris-le-prix/", "urlToImage": "https://www.journaldugeek.com/content/uploads/2020/05/meizu-17-15-678x452.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T07:30:00Z", "content": "Meizu a d\u00e9voil\u00e9 cette semaine une nouvelle gamme de smartphones tr\u00e8s bien \u00e9quip\u00e9s, compatibles 5G, et dont le design fait plaisir \u00e0 voir.\r\nLes Meizu 17 et 17 Pro sont les smartphones vedette de la marque cette ann\u00e9e. Et le constructeur n\u2019a pas fait dans la de\u2026 [+1640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Presse-citron.net"}, "author": "Presse-citron", "title": "Forfait mobile : B&YOU chamboule le march\u00e9 avec sa nouvelle offre \ud83d\udd25 - Presse-citron", "description": "Bouygues Telecom fait chuter le prix de son forfait mobile, et de sa box internet.", "url": "https://www.presse-citron.net/forfait-mobile-byou-chamboule-le-marche-avec-sa-nouvelle-offre/", "urlToImage": "https://www.presse-citron.net/wordpress_prod/wp-content/uploads/2019/02/forfait-mobile-3.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T07:23:17Z", "content": "Si vous cherchez un forfait mobile B&amp;YOU, il faudra directement vous rendre sur le site de Bouygues Telecom. Cette marque se distingue chez l\u2019op\u00e9rateur comme \u00e9tant la seule \u00e0 offrir un forfait \u00ab\u00a0sans engagement\u00a0\u00bb avec des mini prix tr\u00e8s comp\u00e9titifs. Depui\u2026 [+5027 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Thecointribune.com"}, "author": "Hellmouth Banner", "title": "Tout miser sur Bitcoin ou diversifier avec les Altcoins ? 6 strat\u00e9gies compar\u00e9es - Thecointribune", "description": "En mati\u00e8re d'investissement Bitcoin et crypto vaut-il mieux \u00eatre maximaliste BTC ou fan d'altcoins ? L'\u00e9tude de ces 6 portefeuilles sur 4 ans vous \u00e9clairera", "url": "https://www.thecointribune.com/actualites/tout-miser-sur-bitcoin-ou-diversifier-avec-les-altcoins-6-strategies-comparees/", "urlToImage": "https://www.thecointribune.com/wp-content/uploads/2020/05/Sans-titre-1.png", "publishedAt": "2020-05-17T06:30:00Z", "content": "C\u2019est un d\u00e9bat assez r\u00e9current dans la communaut\u00e9 des investisseurs-traders de Bitcoin et Altcoins. Et c\u2019est un d\u00e9bat peu simple \u00e0 trancher, tant les deux camps ont tendance \u00e0 rester quelque peu camp\u00e9s sur leurs positions. La question est pourtant fonci\u00e8remen\u2026 [+3794 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Zdnet.fr"}, "author": "Danny Palmer", "title": "Ce malware pour Android est rest\u00e9 discret pendant des ann\u00e9es, et a infect\u00e9 des dizaines de milliers de smartphones - ZDNet France", "description": "Le logiciel espion Mandrake aspire des informations telles que des captures d'\u00e9cran ou des donn\u00e9es GPS, et ce depuis des ann\u00e9es. Les auteurs ont soigneusement couverts leurs traces pendant fort longtemps.", "url": "https://www.zdnet.fr/actualites/ce-malware-pour-android-est-reste-discret-pendant-des-annees-et-a-infecte-des-dizaines-de-milliers-de-smartphones-39903807.htm", "urlToImage": "https://d1fmx1rbmqrxrr.cloudfront.net/zdnet/optim/i/edit/ne/2019/02/Cyberattaques%20620__w630.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T04:00:01Z", "content": "Le logiciel espion Mandrake permet d'acc\u00e9der \u00e0 tout ce qui se trouve sur l'appareil compromis lors d'attaques. L'attaquant peut regarder et collecter toutes les donn\u00e9es sur l'appareil, voler des identifiants de comptes, y celles des applications bancaires. Il\u2026 [+5078 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Monpetitforfait.com"}, "author": null, "title": "La Poste vs Cdiscount : des forfaits 30 Go d\u00e8s 3,99\u20ac/mois - MonPetitForfait", "description": "Un forfait \u00e0 30 Go \u00e0 moins de 10\u20ac, voire \u00e0 moins de 5\u20ac ? C'est possible avec La Poste Mobile et Cdiscount Mobile qui rivalisent de petits prix.", "url": "https://www.monpetitforfait.com/telephonie-mobile/la-poste-mobile/177103-laposte-cdiscount-forfaits-30-go-3-euros", "urlToImage": "https://www.monpetitforfait.com/wp-content/uploads/2020/05/forfait-30go-promo-laposte-cdiscount.png", "publishedAt": "2020-05-17T02:30:21Z", "content": "Cette semaine, deux promos se font concurrence sur un forfait 30 Go. Il sagit de La Poste Mobile, qui laffiche \u00e0 9,99/mois, et de Cdiscount Mobile, qui part sur un prix de 3,99/mois. Derri\u00e8re ces prix tr\u00e8s diff\u00e9rents, des services et des modalit\u00e9s contractuel\u2026 [+3786 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Fredzone.org"}, "author": "David", "title": "5 bugs d\u00e9nich\u00e9s sur Google Maps - FREDZONE", "description": "Google compte parmi ses rangs certains des meilleurs ing\u00e9nieurs au monde. Des hommes et des femmes d'exception sans qui la firme n'aurait pas pu atteindre le rang qu'elle occupe actuell", "url": "https://www.fredzone.org/5-bugs-deniches-sur-google-maps-544", "urlToImage": "https://www.fredzone.org/wp-content/uploads/2020/04/portrait-floute-google-maps-640x419.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T21:23:29Z", "content": "Google compte parmi ses rangs certains des meilleurs ing\u00e9nieurs au monde. Des hommes et des femmes d\u2019exception sans qui la firme n\u2019aurait pas pu atteindre le rang qu\u2019elle occupe actuellement.\r\nMais vous le savez sans doute si vous avez d\u00e9j\u00e0 \u00e9t\u00e9 amen\u00e9s \u00e0 d\u00e9vel\u2026 [+4191 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Numerama.com"}, "author": "Julien Lausson", "title": "SpaceX : regardez en direct le d\u00e9collage de 60 satellites Starlink pour fournir Internet par l\u2019espace - Numerama", "description": "SpaceX pr\u00e9pare le lancement de 60 nouveaux satellites Starlink le 17 mai. Le tir surviendra dimanche matin.", "url": "https://www.numerama.com/sciences/624177-spacex-regardez-en-direct-le-decollage-de-60-satellites-starlink-pour-fournir-internet-par-lespace.html", "urlToImage": "https://www.numerama.com/content/uploads/2020/05/falcon-9-space-x.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T16:15:21Z", "content": "SpaceX pr\u00e9pare le lancement de 60 nouveaux satellites Starlink le 17 mai. Le tir surviendra dimanche matin.\r\nQuelle est la mission\u00a0?\r\nEncore une fois, il sagit de rajouter de nouveaux satellites \u00e0 la constellation Starlink, dont la mise en place a commenc\u00e9 en\u2026 [+2412 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Frandroid.com"}, "author": "Geoffroy Husson", "title": "Est-ce que vous utilisez le paiement sans contact sur votre smartphone ? - Frandroid", "description": "Alors que les initiatives se multiplient autour du paiement sans contact sur smartphone, gr\u00e2ce aux puces NFC, est-ce que cette fonctionnalit\u00e9 est vraiment utilis\u00e9e au quotidien ? C'est ce qu'on cherche \u00e0 savoir dans notre sondage de la semaine.", "url": "https://www.frandroid.com/android/applications/711406_est-ce-que-vous-utilisez-le-paiement-sans-contact-sur-votre-smartphone", "urlToImage": "https://images.frandroid.com/wp-content/uploads/2018/06/nfc-paiement-mobile-1200x800.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T16:03:36Z", "content": "Alors que les initiatives se multiplient autour du paiement sans contact sur smartphone, gr\u00e2ce aux puces NFC, est-ce que cette fonctionnalit\u00e9 est vraiment utilis\u00e9e au quotidien ? C'est ce qu'on cherche \u00e0 savoir dans notre sondage de la semaine. \r\nDepuis quelq\u2026 [+1603 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Androidpit.fr"}, "author": "Daniel Iglesias", "title": "Nos 5 applications de cette semaine pour Android et iOS - AndroidPIT", "description": "De l'apprentissage de langues, des jeux., des fonds d'\u00e9cran..Voici nos 5 applications de la semaine pour votre smartphone Android ou iPhone.", "url": "https://www.androidpit.fr/nos-5-applications-de-cette-semaine-pour-android-et-ios", "urlToImage": "https://fscl01.fonpit.de/userfiles/6727621/image/2018/APPS/AndroidPIT-new-apps-3.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T16:00:00Z", "content": "Un jeu sur le communisme\u00a0qui fera parler, une photo app tr\u00e8s originale...Notre\u00a0traditionnelle s\u00e9lection hebdomadaire d'applications Android et iOS\u00a0m\u00e9lange \u00e0 nouveau tous les genres. On a d\u00e9nich\u00e9\u00a0des applications pour que vous puissiez vous divertir, vous chan\u2026 [+5416 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Futura-sciences.com"}, "author": "Nathalie Mayer", "title": "Installer soi-m\u00eame son kit panneau solaire : ce qu'il faut savoir - Futura", "description": "On trouve aujourd\u2019hui sur le march\u00e9 des kits panneaux solaires dont l\u2019installation est r\u00e9put\u00e9e envisageable par tous. Ils sont destin\u00e9s \u00e0 l\u2019autoconsommation solaire, c\u2019est-\u00e0-dire \u00e0 la consommation...", "url": "https://www.futura-sciences.com/maison/questions-reponses/maison-autonome-installer-soi-meme-son-kit-panneau-solaire-ce-quil-faut-savoir-13745/", "urlToImage": "https://cdn.futura-sciences.com/buildsv6/images/wide1920/7/4/c/74c8eeec5f_50163598_kit-panneau-solaire-installation.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T14:59:00Z", "content": "Lorsque l'on pense \u00e9nergie solaire photovolta\u00efque, on pense souvent \u00e0 des panneaux install\u00e9s sur une toiture par un professionnel. Mais il existe aujourd'hui aussi des kits panneaux solaires que l'on peut installer soi-m\u00eame. Avant de se lancer, il est bon de \u2026 [+3657 chars]"}]}