{"status": "ok", "totalResults": 70, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Orosz R. Zolt\u00e1n", "title": "A j\u00e1rv\u00e1ny elhozhatja a tot\u00e1lis megfigyel\u00e9s korszak\u00e1t - 24.hu", "description": "Az ember minden l\u00e9p\u00e9s\u00e9nek megfigyel\u00e9se a jelen, a gondolatok monitoroz\u00e1sa a nem is olyan t\u00e1voli j\u00f6v\u0151.", "url": "https://24.hu/elet-stilus/2020/05/17/jarvany-koronavirus-jovo-megfigyeles-1984/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/73968120-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T18:21:20Z", "content": "Az ENSZ Eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi Vil\u00e1gszervezete (WHO) janu\u00e1r 9-\u00e9n adott ki elsz\u00f6r figyelmeztet\u00e9st egy influenzaszer j\u00e1rv\u00e1nyr\u00f3l, amely val\u00f3sz\u00ednleg egy \u00e1llatpiacr\u00f3l szabadult el, \u00e9s t\u00fcdgyullad\u00e1sos megbeteged\u00e9sek sor\u00e1\u00e9rt felel a k\u00ednai Vuhan v\u00e1rosban. Az amerikai j\u00e1rv\u00e1ny\u00fcgy\u2026 [+10749 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Rendelt egy telefont, t\u00e9ved\u00e9sb\u0151l t\u00edzet k\u00fcldtek ki neki \u2013 \u00e9s ezzel m\u00e9g nem volt v\u00e9ge - hvg.hu", "description": "Igencsak meglep\u0151dhetett az a felhaszn\u00e1l\u00f3, aki rendelt a Google online boltj\u00e1b\u00f3l egy telefont, azonban a csomagban t\u00edz k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket tal\u00e1lt.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200517_google_store_teves_teljesites_10_pixel4_telefon_rendeles", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=8daeca93-500c-425c-9dc9-a1cff659208c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-17T17:03:00Z", "content": "Igencsak meglepdhetett az a felhaszn\u00e1l\u00f3, aki rendelt a Google online boltj\u00e1b\u00f3l egy telefont, azonban a csomagban t\u00edz k\u00e9sz\u00fcl\u00e9ket tal\u00e1lt.A Redditen osztotta meg nem mindennapi tapasztalatait az a felhaszn\u00e1l\u00f3, aki nemr\u00e9giben megrendelt 500 doll\u00e1r\u00e9rt Google Store\u2026 [+1461 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00cdg\u00e9retes sz\u00e1mok sziv\u00e1rogtak ki a Google \u00faj telefonj\u00e1r\u00f3l - hvg.hu", "description": "A benchmarkok sokat el\u00e1rulnak egy-egy telefon erej\u00e9r\u0151l, teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9r\u0151l. Megm\u00e9rettetett az egy\u00e9bk\u00e9nt m\u00e9g nem bemutatott Pixel-telefon, a Pixel 4a is, \u00e9s a sz\u00e1mok egy \u00edg\u00e9retes k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1s telefont sejtetnek.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200517_google_pixel_4a_telefon_benchmark_szamok", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=a0c19ef7-4894-491f-a4fa-103cece4c363&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-17T16:03:00Z", "content": "A benchmarkok sokat el\u00e1rulnak egy-egy telefon erej\u00e9rl, teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9rl. Megm\u00e9rettetett az egy\u00e9bk\u00e9nt m\u00e9g nem bemutatott Pixel-telefon, a Pixel 4a is, \u00e9s a sz\u00e1mok egy \u00edg\u00e9retes k\u00f6z\u00e9pkateg\u00f3ri\u00e1s telefont sejtetnek.Kor\u00e1bban \u00fagy volt, hogy m\u00e1jus 22-\u00e9n mutatj\u00e1k be a \u2026 [+1901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Index.hu"}, "author": "Juh\u00e1sz Edina, Aradi L\u00e1szl\u00f3", "title": "A speci\u00e1lisan programozott keny\u00e9rpir\u00edt\u00f3k \u00faj emberi fajt teremthetnek - Index.hu", "description": "A speci\u00e1lisan programozott keny\u00e9rpir\u00edt\u00f3k \u00faj emberi fajt teremthetnek - Nem az a baj, hogy a g\u00e9pek elveszik a munk\u00e1nkat, sokkal izgalmasabb, hogyan k\u00f6t\u0151d\u00fcnk hozz\u00e1juk, \u00e9s hogyan \u00e9p\u00fclnek bele a mindennapjainkba.", "url": "https://index.hu/techtud/2020/05/17/robot_android_humanoid/", "urlToImage": "https://kep.cdn.index.hu/1/0/3136/31364/313643/31364369_2408285_af711781998ebefe0e64aa4db74d2794_wm.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T13:25:00Z", "content": "Mit tenne, ha egyszercsak szembej\u00f6nne a t\u00f6k\u00e9letes m\u00e1sa, aki ugyan\u00fagy n\u00e9z ki, mint \u00f6n, ugyan\u00fagy besz\u00e9l, ugyan\u00fagy gesztikul\u00e1l \u00e9s gondolkodik is? A robotok a popkult\u00far\u00e1ban vagy szerethet cuki figur\u00e1k, egyfajta furcsa h\u00e1zi\u00e1llatok, vagy gonosz teremtm\u00e9nyek, amik e\u2026 [+4369 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "A nap- \u00e9s sz\u00e9lenergia p\u00f6rgethetn\u00e9 fel a gazdas\u00e1got a j\u00e1rv\u00e1ny ut\u00e1n - Portfolio", "description": "Az el\u0151tt\u00fcnk \u00e1ll\u00f3 2020-as \u00e9vtizedben \u00e1t kellene ir\u00e1ny\u00edtani k\u00f6r\u00fclbel\u00fcl 10 ezer milli\u00e1rd, a fosszilis energia \u00e1gazatban tervezett beruh\u00e1z\u00e1st a meg\u00fajul\u00f3, illetve alacsony karbonintenzit\u00e1s\u00fa technol\u00f3gi\u00e1k fel\u00e9, 2050-ig \u00f6sszess\u00e9g\u00e9ben pedig mintegy 110 ezer milli\u00e1rd d\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200517/a-nap-es-szelenergia-porgethetne-fel-a-gazdasagot-a-jarvany-utan-431088", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/n/a/p/napelem-347691.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T10:10:00Z", "content": "A koronav\u00edrus-j\u00e1rv\u00e1ny \u00e9s a megf\u00e9kez\u00e9se \u00e9rdek\u00e9ben hozott int\u00e9zked\u00e9sek megroppantott\u00e1k a vil\u00e1ggazdas\u00e1got, a k\u00f6zgazd\u00e1szok pedig arra figyelmeztetnek, hogy a k\u00f6vetkezm\u00e9nyek messze rosszabbak lehetnek a 2008-as p\u00e9nz\u00fcgyi v\u00e1ls\u00e1g\u00e9n\u00e1l is. A tk\u00e9ben \u00e9s a munkahelyek sz\u00e1\u2026 [+7640 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Olcs\u00f3bb iPadekkel k\u00e9sz\u00fclhet az Apple - Origo", "description": "Kisebb \u00e9s nagyobb kijelz\u0151vel is j\u00f6hetnek \u00faj modellek.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200516-olcsobb-apple-ipad.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200516apple-ipad-tablet-tablagep.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T10:07:00Z", "content": "Kisebb \u00e9s nagyobb kijelzvel is j\u00f6hetnek \u00faj modellek.\r\nA m\u00e1sodik gener\u00e1ci\u00f3s iPhone SE \u00f3ri\u00e1si siker piacra dob\u00e1sa csak a kezdet lehet, Ming-Chi Kuo piacelemz forr\u00e1sai szerint a bel\u00e1that\u00f3 j\u00f6vben az Apple k\u00e9t olcs\u00f3bb iPaddel is k\u00e9sz\u00fcl. Az olcs\u00f3s\u00e1got persze a c\u00e9g \u2026 [+811 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Borsonline.hu"}, "author": "BorsOnline", "title": "Mark Zuckerberg bejelent\u00e9se felrobbantotta a Facebookot - Bors", "description": "BorsOnline", "url": "http://www.borsonline.hu/celeb/mark-zuckerberg-bejelentese-felrobbantotta-a-facebookot/200333", "urlToImage": "http://media.borsonline.hu/cikk/21/206442/big-lead/650x360/2185116_mark-zuckerberg.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T10:00:00Z", "content": "Tisztelt Olvas\u00f3ink!\r\n A BorsOnline minden olvas\u00f3ja sz\u00e1m\u00e1ra biztos\u00edtani szeretn\u00e9 a lehets\u00e9get arra, hogy Facebook bejelentkez\u00e9s ut\u00e1n k\u00f6zvetlen\u00fcl hozz\u00e1 tudjon sz\u00f3lni a megjelent cikkekhez. \u00cdgy a hozz\u00e1sz\u00f3l\u00e1sa a Facebookon megadott felhaszn\u00e1l\u00f3i nev\u00e9vel \u00e9s profilk\u2026 [+437 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Portfolio.hu"}, "author": "Portfolio.hu", "title": "Nem csak az aszteroid\u00e1kt\u00f3l kell f\u00e9ln\u00fcnk \u2013 Most zuhant egy hatalmas rak\u00e9ta vissza kontroll\u00e1latlanul a F\u00f6ldre - Portfolio", "description": "Egy 18 tonn\u00e1s k\u00ednai rak\u00e9ta zuhant az \u0171rb\u0151l az Atlanti-\u00d3ce\u00e1nba m\u00falt h\u00e9ten, r\u00e1ir\u00e1ny\u00edtva a figyelmet arra, hogy milyen vesz\u00e9lyeket rejthet az \u0171r \u201e\u00f6sszeszemetel\u00e9se\u201d, ami az\u00f3ta folyik, hogy az emberis\u00e9g el\u0151sz\u00f6r kil\u00e9pett az \u0171rbe. A NASA becsl\u00e9sei szerint mintegy 50\u2026", "url": "https://www.portfolio.hu/gazdasag/20200517/nem-csak-az-aszteroidaktol-kell-felnunk-most-zuhant-egy-hatalmas-raketa-vissza-kontrollalatlanul-a-foldre-432340", "urlToImage": "https://cdn.portfolio.hu/articles/images-xl/s/p/a/space-debris-urszemet-371844.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:35:00Z", "content": "Az\u00f3ta, hogy 1961-ben kil\u00e9pett az els ember az rbe, folyamatosan szemetelj\u00fck azt.\r\nA NASA becsl\u00e9sei szerint jelenleg 500 ezer darab, \u00fcveggoly\u00f3n\u00e1l nagyobb m\u00e9ret t\u00e1rgy kering az rben, ebbl 21 ezer darab a softball-labd\u00e1n\u00e1l is nagyobb.\r\n\u00d6sszesen mintegy 8800 tonn\u2026 [+2999 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Pcguru.hu"}, "author": "", "title": "A Ubisoft beperelte az Apple-t \u00e9s a Google-t egy Rainbow Six Siege-m\u00e1solat miatt - PC Guru", "description": "Hi\u00e1ba k\u00e9rt\u00e9k kor\u00e1bban, hogy t\u00e1vol\u00edts\u00e1k el az Area F2-t.", "url": "https://www.pcguru.hu/hirek/a-ubisoft-beperelte-az-apple-t-es-a-google-t-egy-rainbow-six-siege-masolat-miatt/55081", "urlToImage": "https://www.pcguru.hu/uploads/news/mid/a-ubisoft-beperelte-az-apple-t-es-a-google-t-egy-rainbow-six-siege-masolat-miatt-hirek-5a38aede90d4d07d22f6-mid.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T08:01:21Z", "content": "<ul><li>A Ubisoft az Area F2 elt\u00e1vol\u00edt\u00e1s\u00e1t k\u00e9rte a mobilos \u00e1ruh\u00e1zakb\u00f3l</li><li>Az Apple \u00e9s a Google nem tett ennek eleget, ez\u00e9rt perelnek</li></ul>N\u00e9h\u00e1ny hete jelent meg Androidra \u00e9s iOS-re az Area F2 nev csapatalap\u00fa FPS, melyrl m\u00e1r els pillant\u00e1sra is nyilv\u00e1n\u2026 [+892 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "24.hu"}, "author": "Birk\u00e1s P\u00e9ter", "title": "Mavic Air 2: t\u00e1tott sz\u00e1jjal reptett\u00fck a DJI \u00faj dr\u00f3nj\u00e1t - 24.hu", "description": "Kipr\u00f3b\u00e1ltuk a DJI Mavic Air 2 dr\u00f3nt, amin\u00e9l most nincs jobb g\u00e9p 300 ezer forint k\u00f6rny\u00e9k\u00e9n.", "url": "https://24.hu/tech/2020/05/17/dji-mavic-air-2-dron-teszt/", "urlToImage": "https://24.p3k.hu/app/uploads/2020/05/73968138-e1589452695110-1024x576_wm.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T06:21:16Z", "content": "A DJI Mavic Air 2, ahogy az a n\u00e9vbl gyorsan kital\u00e1lhat\u00f3, a k\u00e9t \u00e9vvel ezeltt deb\u00fct\u00e1lt Mavic Air ut\u00f3dja. Mi m\u00e1r az elz modellt is nagyon szerett\u00fck, az \u00faj g\u00e9p pedig minden szempontb\u00f3l jelents elrel\u00e9p\u00e9s, olyannyira, hogy azon sem lepdn\u00e9nk meg, ha sok v\u00e1s\u00e1rl\u00f3 ink\u00e1\u2026 [+9229 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Napi.hu"}, "author": "R\u00e1cz Gerg\u0151", "title": "Vagyonokkal fosztanak ki az internetes csal\u00f3k - Napi.hu", "description": "Az id\u0151 m\u00fal\u00e1s\u00e1val a mostanra megismert internetes csal\u00e1sok is \u00e1talakultak, \u00faj nagyhatalom vette \u00e1t a vezet\u0151 szerepet ezen placcon, ahol a megk\u00e1ros\u00edtottak gyakran nem is tudj\u00e1k felm\u00e9rni, hogy \u00e1tvertek \u0151ket. K\u00fcl\u00f6n kult\u00far\u00e1ja is van a csal\u00f3k a levad\u00e1sz\u00e1snak, ami \u00f6\u2026", "url": "https://www.napi.hu/nemzetkozi_gazdasag/vagyonokkal-fosztanak-ki-az-internetes-csalok.706293.html", "urlToImage": "https://www.napi.hu/fototar/fototar/201911/orig/image1574421901.jpg/780/", "publishedAt": "2020-05-17T06:07:00Z", "content": "J\u00f3 es\u00e9llyel most is van mindenkinek a spam mapp\u00e1j\u00e1ban egy lev\u00e9l, ami alapj\u00e1n megnyerte a lott\u00f3t, amin soha nem j\u00e1tszott, vagy egy afrikai t\u00e1bornok \u00f6zvegye k\u00e9ri pont tle a seg\u00edts\u00e9get, hogy kiad\u00f3s jutalom\u00e9rt cser\u00e9be seg\u00edtsen neki kimenteni n\u00e9hai f\u00e9rje mes\u00e9s vag\u2026 [+5519 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Perli az Ubisoft az Apple \u00e9s Google du\u00f3t - Origo", "description": "Miut\u00e1n az Alibaba le\u00e1nyc\u00e9ge lekl\u00f3nozta a Rainbow Sixet.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200516-ubisoft-area-f2-rainbox-six-siege-apple-google-per.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200516area-f2-mobiljatek.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T06:07:00Z", "content": "Miut\u00e1n az Alibaba le\u00e1nyc\u00e9ge lekl\u00f3nozta a Rainbow Sixet.\r\nV\u00e1ratlan j\u00e1t\u00e9kipari h\u00edrrel ind\u00edtotta a h\u00e9tv\u00e9g\u00e9t a Bloomberg, a kiadv\u00e1ny szerint a francia Ubisoft j\u00e1t\u00e9kkiad\u00f3 pert ind\u00edtott az Apple \u00e9s a Google ellen, mivel azok nem hajland\u00f3ak t\u00f6r\u00f6lni egy mobilj\u00e1t\u00e9kot \u2026 [+1136 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Szinte senki nem veszi a Google Pixel mobiljait - Origo", "description": "Alig 2 milli\u00f3 Pixel 4-et siker\u00fclt eladni, \u00e9s m\u00e1r k\u00e9t vezet\u0151 is t\u00e1vozott a Google-t\u0151l, akik a Pixelek\u00e9rt feleltek.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200515-google-pixel-4-okostelefon-eladasok-nincsenek-vevok-tavoznak-a-vezetok.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200515116.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T04:21:00Z", "content": "Alig 2 milli\u00f3 Pixel 4-et siker\u00fclt eladni, \u00e9s m\u00e1r k\u00e9t vezet is t\u00e1vozott a Google-tl, akik a Pixelek\u00e9rt feleltek.\r\nA Google egykori Nexus mobiljait a felhaszn\u00e1l\u00f3k \u00e9s a tesztelk is im\u00e1dt\u00e1k, \u00e9s m\u00e9g az els Pixelt is 2016 v\u00e9g\u00e9n. A kezdeti sikerek ut\u00e1n nem igaz\u00e1n tu\u2026 [+1764 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Sz\u00f3 szerint \u00e1tl\u00e1t a m\u0171anyagon a OnePlus 8 Pro egyik kamer\u00e1ja - Origo", "description": "A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k sz\u00ednsz\u0171r\u0151s, eddig feleslegesnek gondolt kamer\u00e1ja k\u00e9pes erre a v\u00e1ratlan tr\u00fckkre.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200515-oneplus-8-pro-kamera-atlat-a-muanyagon.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/20200515103.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T18:45:00Z", "content": "A k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k sz\u00ednszrs, eddig feleslegesnek gondolt kamer\u00e1ja k\u00e9pes erre a v\u00e1ratlan tr\u00fckkre.\r\nA OnePlus 8 Pro h\u00e1tlapj\u00e1ra n\u00e9gy kamera jutott, azonban mindenki \u00fagy gondolta, hogy az 5 megapixeles sz\u00ednszrs kamera teljesen felesleges \u00e9s haszontalan, csak az\u00e9rt ker\u00fclt\u2026 [+790 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Computerworld.hu"}, "author": "M\u00e9sz\u00e1ros Csaba", "title": "\u00cdgy teheti sz\u00e9lv\u00e9szgyorss\u00e1 r\u00e9gi PC-j\u00e9t - H\u00edr - Computerworld Online", "description": "Cser\u00e9lje le j\u00f3 \u00f6reg merevlemez\u00e9t SSD meghajt\u00f3ra, csod\u00e1t fog tapasztalni.", "url": "https://computerworld.hu/tech/igy-teheti-szelveszgyorssa-regi-pc-jet-278888.html", "urlToImage": "https://i.cdn29.hu/apix_collect_c/2005/igy-teheti-szelveszgyorssa-regi-pc-jet/igy_teheti_szelveszgyorssa_regi_pc_jet_screenshot_20200516193118_1_original_760x425_cover.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T17:53:21Z", "content": "Cser\u00e9lje le j\u00f3 \u00f6reg merevlemez\u00e9t SSD meghajt\u00f3ra, csod\u00e1t fog tapasztalni.Nem is gondoln\u00e1nk, hogy egy szem\u00e9lyi sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9p teljes\u00edtm\u00e9ny\u00e9t milyen nagym\u00e9rt\u00e9kben hat\u00e1rozza meg a h\u00e1tt\u00e9rt\u00e1r sebess\u00e9ge. Ha r\u00e9gi PC-nk csigalass\u00fa, a leghat\u00e9konyabban \u00fagy p\u00f6rgethetj\u00fck fel \u2026 [+647 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Origo.hu"}, "author": null, "title": "Megharagudtak a rajong\u00f3k, hogy egy iPhone-t haszn\u00e1lt a Xiaomi vez\u00e9re - Origo", "description": "Kiakadtak a Xiaomi m\u00e1rkah\u0171 rajong\u00f3i azon, hogy Lei Jun \u00fcgyvezet\u0151 Apple iPhone-t haszn\u00e1lt.", "url": "https://www.origo.hu/techbazis/20200515-lei-jun-xiaomi-vezer-iphone-mobilt-hasznalt-kiakadtak-a-rajongok.html", "urlToImage": "http://cdn.nwmgroups.hu/s/img/i/2005/2020051595.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T17:46:00Z", "content": "Kiakadtak a Xiaomi m\u00e1rkah rajong\u00f3i azon, hogy Lei Jun \u00fcgyvezet Apple iPhone-t haszn\u00e1lt.\r\nSokan \u00e9szrevett\u00e9k m\u00e1r, hogy bizonyos emberek szeretnek valamilyen dr\u00e1mai helyzetet kialak\u00edtani vagy felf\u00fajni, ha \u00e9pp nem \u00f6vezi ket semmilyen botr\u00e1ny. Ilyen felesleges dr\u00e1\u2026 [+663 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "\u00daj szintre l\u00e9pett a Xiaomi, kipr\u00f3b\u00e1ltuk a k\u00e9t leger\u0151sebb mobilj\u00e1t - hvg.hu", "description": "A felfut\u00f3ban l\u00e9v\u0151 k\u00ednai gy\u00e1rt\u00f3 mer\u00e9szet h\u00fazott, leg\u00fajabb fels\u0151kateg\u00f3ri\u00e1s k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9t k\u00f6zel 400 ezer forintra \u00e1razta be, mell\u00e9 pedig kiadott egy kicsit olcs\u00f3bb, megv\u00e1gott tud\u00e1s\u00fa testv\u00e9rmodellt is. Mindkett\u0151t kipr\u00f3b\u00e1ltuk.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200517_xiaomi_note_10_pro_teszt_velemeny_androidos_telefon", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=3eb0a717-c081-4044-ad3b-e63ba74e1a96&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-16T16:52:30Z", "content": "A felfut\u00f3ban l\u00e9v k\u00ednai gy\u00e1rt\u00f3 mer\u00e9szet h\u00fazott, leg\u00fajabb felskateg\u00f3ri\u00e1s k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k\u00e9t k\u00f6zel 400 ezer forintra \u00e1razta be, mell\u00e9 pedig kiadott egy kicsit olcs\u00f3bb, megv\u00e1gott tud\u00e1s\u00fa testv\u00e9rmodellt is. Mindkettt kipr\u00f3b\u00e1ltuk. Az elm\u00falt \u00e9vekben sajnos m\u00e1r hozz\u00e1szoktunk \u2026 [+8716 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Most van a legnagyobb sz\u00fcks\u00e9g orvosokra, de \u00e9pp most a legnehezebb k\u00e9pezni \u0151ket - hvg.hu", "description": "A koronav\u00edrus miatt mindenn\u00e9l nagyobb sz\u00fcks\u00e9g van j\u00f3l k\u00e9pzett eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szem\u00e9lyzetre, \u00e1m a j\u00e1rv\u00e1ny az \u0151 gyakorlatorient\u00e1lt oktat\u00e1sukat is ellehetetlen\u00edti. A P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetemen fejlesztett M3D-Vision m\u0171t\u00e9ti elj\u00e1r\u00e1sok, beavatkoz\u00e1sok h\u00e1rom dimenzi\u00f3s r\u00f6gz\u2026", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200516_pte_m3d_vision_orvoskepzes_virtualis_valosag", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=11a50110-a253-471e-8d6e-b45e4dea5685&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-16T16:52:30Z", "content": "A koronav\u00edrus miatt mindenn\u00e9l nagyobb sz\u00fcks\u00e9g van j\u00f3l k\u00e9pzett eg\u00e9szs\u00e9g\u00fcgyi szem\u00e9lyzetre, \u00e1m a j\u00e1rv\u00e1ny az gyakorlatorient\u00e1lt oktat\u00e1sukat is ellehetetlen\u00edti. A P\u00e9csi Tudom\u00e1nyegyetemen fejlesztett M3D-Vision mt\u00e9ti elj\u00e1r\u00e1sok, beavatkoz\u00e1sok h\u00e1rom dimenzi\u00f3s r\u00f6gz\u00edt\u00e9\u2026 [+5814 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "A Xiaomi \u00faj \u00f6tlete: forogjon csak az a kamera - hvg.hu", "description": "A Xiaomi nem sz\u0171k\u00f6lk\u00f6dik az \u00f6tletekben. Leg\u00fajabb szabadalma egy forgathat\u00f3 kamer\u00e1t k\u00e9pzel az okostelefon tetej\u00e9re.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200517_xiaomi_szabadalom_elore_forgathato_hatoldali_kamera", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=d8492296-aec9-401c-8354-95576e48156c&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-16T16:52:30Z", "content": "A Xiaomi nem szk\u00f6lk\u00f6dik az \u00f6tletekben. Leg\u00fajabb szabadalma egy forgathat\u00f3 kamer\u00e1t k\u00e9pzel az okostelefon tetej\u00e9re.A Xiaomi napokban nyilv\u00e1noss\u00e1gra ker\u00fclt szabadalma meglep megold\u00e1st k\u00edn\u00e1l a szelfikamera elrejt\u00e9s\u00e9re.\r\nTulajdonk\u00e9ppen egy osztott kijelzrl van sz\u00f3\u2026 [+918 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Hvg.hu"}, "author": "HVG Kiad\u00f3 Zrt.", "title": "Olyan fejhallgat\u00f3t dobhat piacra az Apple, amely \u00e9rezni fogja, ha leveszik - hvg.hu", "description": "K\u00e9tf\u00e9le \u00e9rz\u00e9kel\u0151vel is ell\u00e1thatja pr\u00e9mium kateg\u00f3ri\u00e1j\u00fa fejhallgat\u00f3j\u00e1t az Apple, amely a h\u00edrek szerint AirPods Studio n\u00e9ven deb\u00fct\u00e1l majd.", "url": "https://hvg.hu/tudomany/20200517_airpods_studio_apple_vezetek_nelkuli_fejhallgato", "urlToImage": "https://images.hvg.hu/image.jpg?id=07a362e3-22d3-42de-935c-6fa9ab56f9dd&view=7fcefbf8-ac48-4ee6-aef5-32203afa118c", "publishedAt": "2020-05-16T16:52:30Z", "content": "K\u00e9tf\u00e9le \u00e9rz\u00e9kelvel is ell\u00e1thatja pr\u00e9mium kateg\u00f3ri\u00e1j\u00fa fejhallgat\u00f3j\u00e1t az Apple, amely a h\u00edrek szerint AirPods Studio n\u00e9ven deb\u00fct\u00e1l majd.B\u00e1r az Apple elssorban az iPhone-r\u00f3l \u00e9s a Mac sz\u00e1m\u00edt\u00f3g\u00e9pekrl ismert, nem szabad elfeledni azt a t\u00e9nyt sem, hogy a c\u00e9g a fejha\u2026 [+1896 chars]"}]}