{"status": "ok", "totalResults": 34, "articles": [{"source": {"id": null, "name": "Www.vg.no"}, "author": "Morten S. Hopperstad, Gordon Andersen, \u00c5dne Husby Sandnes, Hanna Haug R\u00f8set", "title": "Nye detaljer: Slik var kontakten med \u00abmotparten\u00bb - VG", "description": "I l\u00f8pet av de f\u00f8rste m\u00e5nedene av L\u00f8renskog-saken jaget politiet antatte kidnappere som kommuniserte i koder og med e-poster som var umulig \u00e5 spore \u2013 helt til etterforskerne mente alt var en villedning.", "url": "https://www.vg.no/nyheter/innenriks/i/505d4m/nye-detaljer-slik-var-kontakten-med-motparten", "urlToImage": "https://imbo.vgtv.no/users/vgtv/images/ecd7d17ad0dd8ba1b4d791c87386a492.jpg?t%5B%5D=1960x1100q50", "publishedAt": "2020-05-17T17:45:00Z", "content": "I l\u00f8pet av de f\u00f8rste m\u00e5nedene av L\u00f8renskog-saken jaget politiet antatte kidnappere som kommuniserte i koder og med e-poster som var umulig \u00e5 spore helt til etterforskerne mente alt var en villedning.\r\nEt ID-tyveri. Trusler fra e-poster med ukjent avsender. Og\u2026 [+7350 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tu.no"}, "author": "Ole Petter Pedersen", "title": "For f\u00f8rste gang er fornybar en st\u00f8rre energikilde enn kull i USA - Tu.no", "description": "2020 kan bli det f\u00f8rste \u00e5ret der fornybare energikilder bidrar med mer str\u00f8mproduksjon enn kull i USA. Delvis p\u00e5 grunn av koronakrisen.", "url": "https://www.tu.no/artikler/for-forste-gang-er-fornybar-en-storre-energikilde-enn-kull-i-usa/492340", "urlToImage": "https://img.gfx.no/2573/2573456/COLOURBOX18086917.1200x674.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T17:00:00Z", "content": "Helt siden 24. mars i \u00e5r, har de fornybare energikildene vind, sol og vann s\u00f8rget for mer elektrisitet til amerikanske hjem og bedrifter, enn kull, skriver nettstedet Arstechnicha.com.\r\nUSA er dermed bare ei uke unna \u00e5 passere to m\u00e5neder med st\u00f8rre input fra \u2026 [+4248 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "author": "Mats Ola Sand, masterstudent p\u00e5 Institutt for teoretisk astrofysikk ved UiO", "title": "Vi bombarderes med str\u00e5ling - digi.no", "description": "Vi er omringet av str\u00e5ling, for eksempel fra str\u00f8mm\u00e5lere, 5G-nettet og WIFI-routere. Er det grunn til bekymring, og burde vi unng\u00e5 denne type str\u00e5ling?", "url": "https://www.digi.no/artikler/kommentar-vi-bombarderes-med-straling/492219", "urlToImage": "https://img.gfx.no/2572/2572690/COLOURBOX40344770.1200x677.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T12:15:59Z", "content": "Denne artikkelen er levert av\u00a0Titan.uio.no, en nettavis utgitt av Universitetet i Oslo (UiO). Den er skrevet av en av studentene ved MNKOM, som en del av dette kurset i formidling og vitenskapsjournalistikk.\r\nMats Ola Sand er masterstudent p\u00e5 Institutt for te\u2026 [+4901 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Ola Alsberg", "title": "Fitbit lager coronavirus-respirator - E24", "description": "Smartklokkeprodusenten Fitbit har startet \u00e5 utvikle n\u00f8drespiratorer til bruk p\u00e5 coronaviruspasienter.", "url": "https://e24.no/teknologi/i/rAqa6R/fitbit-lager-coronavirus-respirator", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/a6f9d4ab-cb46-4a5a-84f3-bc69111399e7?fit=crop&h=1173&w=1900&s=1b6337540caf8a2a931733129fc444e6ff07d96a", "publishedAt": "2020-05-17T08:15:00Z", "content": "Smartklokkeprodusenten Fitbit har startet \u00e5 utvikle n\u00f8drespiratorer til bruk p\u00e5 coronaviruspasienter.\r\nGoogle-eide Fitbit vil lage medisinsk pusteutstyr. \r\nVis mer\r\nDADO RUVIC / X02714\r\nPublisert:Publisert: 17. mai 2020 10:15\r\nFitbit, som produserer smartklok\u2026 [+1859 chars]"}, {"source": {"id": "nrk", "name": "NRK"}, "author": "Therese Bergersen", "title": "Isabella bruker Instagram til \u00e5 inspirere andre til \u00e5 holde seg aktive mens korona herjer - NRK", "description": "Grensene holdes stengt, og plutselig skal \u00aballe\u00bb p\u00e5 eventyr i eget hjemland. Det merkes p\u00e5 sosiale medier. \u2013 Folk er veldig p\u00e5, sier lofotjenta Isabella Einarsen.", "url": "https://www.nrk.no/nordland/isabella-bruker-instagram-til-a-inspirere-andre-til-a-holde-seg-aktive-mens-korona-herjer-1.15016558", "urlToImage": "https://gfx.nrk.no/TaBuFRN15OsIC8OGEcueTQXfJmZFyuHhzm2XlDKe9oyg.jpg", "publishedAt": "2020-05-17T07:18:00Z", "content": "Denne artikkelen er over en m\u00e5ned gammel, og kan inneholde utdaterte r\u00e5d fra myndighetene ang\u00e5ende koronasmitten.\r\nHold deg oppdatert i NRKs oversikt, eller gjennom FHIs nettsider.\r\nDet er ikke bare arbeidsdagen som har f\u00e5tt et digitalt \u00abboost\u00bb.\r\nVi har mer t\u2026 [+3267 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "author": null, "title": "Samsung Q800T - Test - Tek.no - Tek.no", "description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "url": "https://www.tek.no/test/i/b5Vv4B/samsung-q800t", "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png", "publishedAt": "2020-05-17T07:03:18Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Kjetil Malkenes Hovland", "title": "Bygger vindkraft i Nord-Odal med norske pensjonspenger: \u2013 Dette har jeg ventet p\u00e5 i flere \u00e5r - E24", "description": "Bransjeorganisasjonen Norwea tror p\u00e5 flere norske eiere i vindkraften etter at Akershus Energi og KLP har tatt over et vindprosjekt fra tyske RWE. \u2013 Dette har jeg ventet p\u00e5 i flere \u00e5r, sier Norwea-sjef \u00d8yvind Isachsen.", "url": "https://e24.no/olje-og-energi/i/8mya6A/bygger-vindkraft-i-nord-odal-med-norske-pensjonspenger-dette-har-jeg-ventet-paa-i-flere-aar", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/e71fc711-deef-4be5-96e8-43b99e1449d3?fit=crop&h=1268&w=1900&s=6102f85f912bcbfe0537a5221ac33df79e9543d2", "publishedAt": "2020-05-16T17:19:00Z", "content": "Bransjeorganisasjonen Norwea tror p\u00e5 flere norske eiere i vindkraften etter at Akershus Energi og KLP har tatt over et vindprosjekt fra tyske RWE. Dette har jeg ventet p\u00e5 i flere \u00e5r, sier Norwea-sjef \u00d8yvind Isachsen.\r\nUTENLANDSKE EIERE: Utenlandske investorer\u2026 [+5506 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "author": null, "title": "Samsung Galaxy S20 og Galaxy S20+ - Test - Tek.no - Tek.no", "description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "url": "https://www.tek.no/test/i/qLawOm/samsung-galaxy-s20-og-galaxy-s20", "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png", "publishedAt": "2020-05-16T13:03:48Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Dinside.no"}, "author": "P\u00e5l Joakim Pollen", "title": "TEST: Samsung Galaxy Buds+ - Sv\u00e6rt god batteritid - DinSide", "description": "Mye \u00e5 like med Samsungs nye \u00f8repropper, men vi m\u00e5tte ty til et triks for \u00e5 f\u00e5 bedre lydkvalitet.", "url": "https://www.dinside.no/mobil/svaert-god-batteritid/72463808", "urlToImage": "https://dbstatic.no/72470668.jpg?imageId=72470668&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2020-05-16T12:00:00Z", "content": "Denne v\u00e5ren lanserte Samsung oppf\u00f8lgeren til fjor\u00e5rets Samsung Galaxy Buds, som rett og slett har f\u00e5tt navnet Buds+.\r\nNykommeren koster i skrivende stund en dr\u00f8y femhundrelapp mer enn sin forgjenger - rundt 1700 kroner i de rimeligste butikkene, og da omtrent\u2026 [+8557 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itromso.no"}, "author": "Johannes Hansen, Marislett.", "title": "Vindm\u00f8lle-turbiner og tannpuss - iTroms\u00f8", "description": "\u00abAtter en gang blir klima og milj\u00f8 satt opp mot hverandre\u00bb, skriver forfatteren av debattinnlegget.", "url": "https://www.itromso.no/meninger/2020/05/16/Vindm\u00f8lle-turbiner-og-tannpuss-21847726.ece", "urlToImage": "https://www.itromso.no/nyhet/article20181685.ece/ybk8g5/ALTERNATES/w980-default/17NYHvindmolle.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T10:22:08Z", "content": "Nyheter fra iTroms\u00f8 15/5- 2020: P\u00e5 grunn av sm\u00f8reolje og/eller hydraulikkolje-lekkasje til grunnvannet ved Raudfjell vindm\u00f8llepark, kan beboere i Kattfjorden ikke drikke vann fra lokale vannverk. \u00abIkke engang puss tennene med dette vannet\u00bb, er smittevernoverl\u2026 [+1441 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "author": null, "title": "Dell XPS 13 9300 - Test - Tek.no", "description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "url": "https://www.tek.no/test/i/pLqeXG/dell-xps-13-9300", "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png", "publishedAt": "2020-05-16T10:03:47Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Www.dn.no"}, "author": "Magnus Newth", "title": "Trosset advarsel og investerte 120.000 i bitcoinsvindel \u2013 slipper regningen fordi hun betalte med kredittkort - Dagens N\u00e6ringsliv", "description": "Trosset advarsel og investerte 120.000 i bitcoinsvindel \u2013 slipper regningen fordi hun betalte med kredittkort", "url": "https://www.dn.no/marked/sparebank-1/finansklagenemnda/bitcoin/trosset-advarsel-og-investerte-120000-i-bitcoinsvindel-slipper-regningen-fordi-hun-betalte-med-kredittkort/2-1-810092", "urlToImage": "https://images.dn.no/image/ZDMxWjdCcWM2cVMrS3A0WjB6MVVBd1grNElJcmYyZEZabFlybEprNE11Zz0=/nhst/binary/c6e1c811479dc74118370eea82282b66?image_version=640", "publishedAt": "2020-05-16T06:09:56Z", "content": "Da en kvinne overf\u00f8rte penger til selskapet Solo Capitals i mai i fjor, var avtalen p\u00e5fallende gunstig.\r\nPengene skulle v\u00e6re en investering i kryptovalutaen bitcoin, og Solo Capitals ga garantier om en minimums-avkastning, l\u00f8fter om \u00e5 f\u00e5 dekket tap, samt anle\u2026 [+4566 chars]"}, {"source": {"id": "aftenposten", "name": "Aftenposten"}, "author": null, "title": "Aldri har jeg ledd s\u00e5 godt av en forskningsrapport - Aftenposten", "description": "Selv den nyttigste forskning kan formidles p\u00e5 det mest ubehjelpelige vis.", "url": "https://www.aftenposten.no/meninger/kommentar/i/Opd1G1/ny-matforskning-science-fiction-eller-komedie-joacim-lund", "urlToImage": "https://premium.vgc.no/ap/images/6ca2ad35-eaa9-427d-8227-a97bb1c943da?fit=crop&q=80&w=1440", "publishedAt": "2020-05-16T05:30:00Z", "content": "Timingen kunne knapt v\u00e6rt bedre for Nofima-forskerne som har satt seg ned og grublet over hvordan det kan tenkes at matforsyningen blir i Norge 20 \u00e5r frem i tid. \r\nSom landbruks- og matminister Olaug Bollestad (KrF) sa da hun la frem jordbruksoppgj\u00f8ret forled\u2026 [+66 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "author": "Odd Richard Valmot", "title": "Fantastisk telefon \u2013 men med en klamp om foten - digi.no", "description": "Huaweis P40 Pro er rammet av amerikanske restriksjoner. Selskapet jobber intenst med \u00e5 b\u00f8te p\u00e5 situasjonen.", "url": "https://www.digi.no/artikler/test-huawei-p40-pro/492217", "urlToImage": "https://img.gfx.no/2572/2572705/P40%20Pro%201.1200x676.jpg", "publishedAt": "2020-05-16T03:00:25Z", "content": "Det er ikke til \u00e5 stikke under en stol at Huaweis nye toppmodell P40 Pro, som riktignok blir detronisert av litt hvassere P40 Pro + i sommer, har en egenskap som overskygger alle andre. Den har ikke st\u00f8tte for Google Mobile Services. For de fleste mulige kj\u00f8p\u2026 [+11502 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "E24.no"}, "author": "Ine Brunborg", "title": "Elon Musk etter AI-kritikk fra Facebook-sjef: \u2013 Facebook suger - E24", "description": "Tesla-sjef Elon Musk legger ikke skjul p\u00e5 hva han mener om Facebook, og tar til Twitter for \u00e5 kritisere nettgiganten.", "url": "https://e24.no/teknologi/i/zGqBPr/elon-musk-etter-ai-kritikk-fra-facebook-sjef-facebook-suger", "urlToImage": "https://smp.vgc.no/v2/images/0bf80827-fb2a-44ed-b316-e21d8f50904e?fit=crop&h=1267&w=1900&s=9db4f76e0618766b907b8e6813eac03b6410f8a7", "publishedAt": "2020-05-15T19:23:00Z", "content": "Mike Blake / X00030\r\nPublisert:Oppdatert: 15. mai 2020 21:23, Publisert: 15. mai 2020 21:13\r\nTesla-sjef Elon Musk legger ikke skjul p\u00e5 hva han mener om Facebook, og tar til Twitter for \u00e5 kritisere nettgiganten.\r\nUttalelsen kommer etter en ordveksling med Face\u2026 [+1553 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Dinside.no"}, "author": "Martin Kynningsrud St\u00f8rbu", "title": "OnePlus 8 Pro - Kan \u00abse\u00bb gjennom plast - DinSide", "description": "Vi omtalte kamerafunksjonen som \u00aben gimmik\u00bb, men jaggu har den noe for seg!", "url": "https://www.dinside.no/mobil/kan-se-gjennom-plast/72470825", "urlToImage": "https://dbstatic.no/72471239.jpg?imageId=72471239&panow=0&panoh=0&panox=0&panoy=0&heightw=0&heighth=0&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2020-05-15T17:00:00Z", "content": "Vi var ikke helt overbevist over kameraet til OnePlus 8 Pro da vi forrige m\u00e5ned testa det nye flaggskipet. Blant annet stusset vi over introduksjonen av en fargefiltersensor i trippelkameraoppsettet, men n\u00e5 viser det seg at sensoren har en ganske fiffig funks\u2026 [+2219 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Itavisen.no"}, "author": "ITavisen.no/", "title": "Derfor f\u00e5r ikke Surface Duo 5G - ITavisen - ITavisen.no", "description": "N\u00e5 vet vi mer om Surface Duo som Microsoft melder lanseres i julen. Den store avsl\u00f8ringen er at den mangler 5G.", "url": "https://itavisen.no/2020/05/15/surface-duo-far-snapdragon-855-og-6gb-ram/", "urlToImage": "https://static.itavisen.no/media/2020/05/duo.jpg", "publishedAt": "2020-05-15T16:41:15Z", "content": "Har Snapdragon 855 og 6GB RAM.\r\nVi vet nesten ingenting offisielt om Surface Duo, som er sammen med Neo den f\u00f8rste av en serie nye formfaktorer.\r\nKommer de i \u00e5r eller ikke?\r\nMicrosoft har s\u00e5 langt ku avsl\u00f8rt f\u00f8lgende: to skjermer p\u00e5 5,6\u2033, oppl\u00f8sning p\u00e5 1800 x\u2026 [+1200 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "Www.tek.no"}, "author": null, "title": "To nye iPad-modeller kan v\u00e6re p\u00e5 vei - Rykte - Tek.no", "description": "Norges grundigste tester, guider og nyheter relatert til forbrukerteknologi finner du p\u00e5 Tek.no. Med langt over en million brukere i uken er ingen st\u00f8rre enn oss.", "url": "https://www.tek.no/nyheter/rykte/i/RRVAx2/to-nye-ipad-modeller-kan-vre-pa-vei", "urlToImage": "https://cdn.tek.no/pro/no/current/assets/logos/fallback-og-image-2.png", "publishedAt": "2020-05-15T16:32:19Z", "content": null}, {"source": {"id": null, "name": "Digi.no"}, "author": "Harald Brombach", "title": "M\u00fcnchen vingler videre. \u00c5pen kildekode inn i varmen igjen - digi.no", "description": "Ferskt byr\u00e5d mener byen er for avhengig av enkelte IT-leverand\u00f8rer.", "url": "https://www.digi.no/artikler/munchen-vingler-videre-apen-kildekode-inn-i-varmen-igjen/492200", "urlToImage": "https://img.gfx.no/2216/2216518/LiMux.1200x675.jpg", "publishedAt": "2020-05-15T16:00:20Z", "content": "Bes\u00f8ksadresse\r\n Grensen 3, 0159 Oslo\r\nPostadresse\r\n Postboks 380 Sentrum, 0102 Oslo\r\nFaktura-adresse:\r\n Teknisk Ukeblad Media ASPostboks 380 Sentrum 0102 Oslo\r\nTelefon/faks:\r\n 23 19 93 00/23 19 93 01"}, {"source": {"id": null, "name": "Shifter.no"}, "author": "Redaksjonen shifter.no", "title": "Huddly leverer overskudd for f\u00f8rste gang: \u2013 Strategien er \u00e5 ha store, mektige venner - Shifter", "description": "Huddlys IQ-kamera er godkjent av giganten, og f\u00e5r innpass i b\u00e5de Teams og Skype.", "url": "https://shifter.no/a/182967", "urlToImage": "https://image.shifter.no/182248.jpg?imageId=182248&panow=100&panoh=100&panox=0&panoy=0&heightw=100&heighth=100&heightx=0&heighty=0&width=1200&height=630", "publishedAt": "2020-05-15T13:29:52Z", "content": "Selskapsinformasjon fra Caphub.io\r\nHUDDLY AS\r\nHuddly leverer videokonferanseutstyr, inkl. programvare og AI for intelligente videkonferansekameraer for m\u00f8ter \r\nLes mer om selskapet her\r\nStedOSLO\r\nCEO og Gr\u00fcnderStein Ove Eriksen\r\nAntall ansatte50+\r\nTop 3 aksjo\u2026 [+743 chars]"}]}